// app/data/fastestGameData.js

export const fastestQuestions = [
  {
    id: 'fastest1',
    question: 'ما هو أكبر كوكب في المجموعة الشمسية؟',
    answer: 'المشتري',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest2', 
    question: 'كم عدد قارات العالم؟',
    answer: 'سبع قارات',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest3',
    question: 'ما هو أطول نهر في العالم؟',
    answer: 'نهر النيل',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest4',
    question: 'من هو أول من صعد إلى القمر؟',
    answer: 'نيل أرمسترونغ',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest5',
    question: 'ما هي أكبر دولة في العالم من حيث المساحة؟',
    answer: 'روسيا',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest6',
    question: 'ما هو العنصر الكيميائي الذي يرمز له بالرمز "O"؟',
    answer: 'الأوكسجين',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest7',
    question: 'من هو مؤلف رواية "مئة عام من العزلة"؟',
    answer: 'غابرييل غارسيا ماركيز',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest8',
    question: 'ما هو الحيوان الذي يلقب بملك الغابة؟',
    answer: 'الأسد',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest9',
    question: 'ما هو أسرع حيوان بري؟',
    answer: 'الفهد',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest10',
    question: 'ما هي عاصمة اليابان؟',
    answer: 'طوكيو',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest11',
    question: 'اشتق اسم اخر لرجل من اسم فالح؟',
    answer: 'مفلح',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest12',
    question: 'دولة عربية عملتها الجنية؟',
    answer: 'مصر',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest13',
    question: 'كيف كان الناس يتواصلون مع بعضهم؟',
    answer: 'الرسائل',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest14',
    question: 'اشهر نوع من انواع الزهور؟',
    answer: 'الورد الجوري',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest15',
    question: 'مسحوق أبيض يستخدم في الطعام؟',
    answer: 'ملح',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest16',
    question: 'سمي جهاز يستخدم للتبريد؟',
    answer: 'كونديشن أو ثلاجة',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest17',
    question: 'سمي رقم 5/5 في لعبة الدومنة؟',
    answer: 'دوبيش',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest18',
    question: 'اذكر احد الضواهر الطبيعية؟',
    answer: 'شروق الشمس أو الضباب أو الرعد أو الإعصار أو الزلزال',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest19',
    question: 'اذكر الفائز بآخر كرة ذهبية؟',
    answer: 'رودري',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest20',
    question: 'اسم يوم ليس مأخوذاً من رقم؟',
    answer: 'الجمعة',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest21',
    question: 'كم ساعة بث عبسي البارحة؟',
    answer: '5',
    points: 100
  }
];